而家啲後生真係衝動

早兩日開post話返工冇意義
轉過頭就裸辭左

又可以自己去旅行了
好多地方都想去
6，7月去邊到玩最舒服？

非洲

我都係 番左5日咁大把。又變番廢青。

做廢青真係好幸福
巴打有咩做

冇錢去玩，只不過唔想做資本主義下既產物
相信好快又要搵工

依家先黎買機票唔會好貴咩？